(玩命) passport 仲有8日過期 但係聽日機票去泰國

自己衰懶醒，以為背得出passport number好叻仔，拎都冇拎出黎睇

點知今日要搵先發覺25號就到期

聽日都會去機場博一博先
如果去到真係要好好紀錄低今次旅程

Ching有冇bno
有既話可以申請urgent

你聽日記得覆呢個post

你改定機票都得啦

冇

即日來回不是夢

好啊

有效期無半年出唔到境

新加坡、泰國、台灣、 馬來西亞、緬甸、老撾(寮國)、印度規定，入境旅客的護照需於入境起至少 6 個月內有效，才可入境。

passport唔係一定要半年以上都未過期先比過關咩

泰國唔記要

諗緊成個trip唔要抵d定係改過哂d野抵d

上年年尾去日本
臨返黎先發現本passport已經過左期
咪又係冇事冇幹

我自己都嚇一嚇點解日本海關入境可以咁hea

爬過文應該地勤個關check in都唔得

下世小心D

你護照仲有四五個月都可以側側膊搏泰國果邊比你入境，航空公司可能要你簽waiver，不過你要預早事件，因為地勤聯絡泰國果邊要時間，泰國果邊唔會即刻覆

得幾日航空公司地勤應該唔會出登記證比你

呢句野我由發現呢件事開始已經睇過無數次

*時間

我估結局都會係咁

你打算去幾多日？

2月21號返

機場都唔洗去架啦
差兩三個月先到期都有得博下

點都會去既 去有個結局都好
衰自己 唯有下次記住check

有BNO申請urgent都幾粒鐘仲要等大使館開

心態幾好下次小心D

遊車河見得多

巴打遊機河

唔會比你上機丫

頭先係公司已經瘋狂掌摑自己

應該上唔到機 如果上到會試下係passport塞d錢俾佢

打定輸數了

再搵節目啦係香港
唔好哂埋d假
一定飛唔到

係咪想學牙朗咁去單程

依家泰國有e道，可以試下

好，支持樓主
打算塞幾多?

Lm 睇你聽日update

on9

13 | 泰國

駐港總領事館指出，旅客護照須至少 6 個月內有效，是國際標準規定。
不過有讀者試過不足6個月都照去到，但亦有其他市民試過搭國泰航空，唔夠6個月而被拒絕上機，所以為安全起見，都係有6個月有效期好啲。

飛機唔俾既check in既機會比較大
入境反而仲有機會

可以入監倉探牙朗都得嘞你

就算地勤唔記得睇，俾你上到機，你去到都係入唔到境。

唯有大灣區5日遊啦

牙朗是咪係曼谷 想拎盒藍罐曲奇俾佢

睇左e道d料 唔敢試 怕一陣一過就係咁響

塞1000泰銖會唔會唔夠誠意 純粹想鼓勵下佢地咁辛苦為國家工作

exactly

問左好多人話國泰好嚴一定唔得 好彩我搭Air Asia 可以博一博

樓豬結果，無需審批，即時槍斃

審判*

留名睇結局

好啊 得唔得都會update

唔得都冇辦法啦
得既想寫遊記 買埋手信俾你

你個名好應境

塞落利是封好似有誠意好多

你坐邊間公司飛機？

用第二本啦

airasia

有第二本就好了

等開估

之前試過唔夠三個月 都無事

樓豬幾點機

出到回程機票 ， 佢問到好聲好氣咁解釋比佢聽 ， 試下佢信唔信你啦唯有係咁，唔得再改哂D野佢

樓主至緊要返到黎

google 搵過香討有個話得返2個星期都去到

早上10點幾

頭先睇過下Expedia 好似改唔到了

上次都係搭air aisa 唔洗驚樓主

返唔到既話 有冇口信要我帶俾牙朗？

心情即刻由谷底升返上黎少少

幫你集氣
同埋我聽過人講 只要夠你返嚟就得 姐係個個日子

咁唔係玩命 係玩鳩自己

good‼️

多謝你啊
頭先睇過d人話去iata個網check下先，好多航空公司都係用個個做參考

岩岩check左 個網聲稱可以入境的

想入去同牙朗一齊過埋下半世？

入去陪佢過埋個年

屌😂😂我之前都有用個個check 同埋打埋好似叫咩領事局問

留名 等好消息

樓主 送你一句

其實只要上到機就應該入到境，係過地勤個關最難
當地io可能比你留七日，過期前要走姐

連登有愛

希望聽日地勤個關可以大步欖過啦

其實我都唔係好明 點解半年前唔用得

希望樓主搏到
日本試過得，上次我出左票先發現去未過期但係返香港個日就會過期2日打去領事館問之後佢叫我去拎封信，之後比航空公司同入境睇就咩事都冇了。樓主試下聽日一早打去泰領問下希望資訊對你有用啦

上機唔係要6個月有效期咩

on9仔，半年內已經唔得

僥倖比你上到機去秦國然後嗰邊海關遣返你返香港 諗起都扯扯地

Lm希望樓主去到

聽朝會7點半左右到機場，預多少少時間同佢地傾

可唔可以俾我係泰國機場食少少野飲兩杯先返黎

祝樓主出到境但俾秦國遣返
滿足曬兩個願望

多謝你啊

唔明樓主點解明知係唔得都要去機場
去只會曬你自己車錢時間同精力

因為本身就拎左假
加上本住僥幸既心態想試下博下
d野book哂又改唔到 想試下

我上次去布吉仲有三個星期照上到但係我係搭HKExpress 個地勤冇乜反應咁到我問佢就過期有冇問題佢先答

如果我都係咁就好了

樓主真係玩命最驚係入唔到境
lm先

LM

基本上你最難個關係地勤
上到機應該冇問題
樓主去幾多日

買定罐嘉頓雜餅入去陪牙朗食啦

用特衰抵撚死

入境我反而冇咁驚 出入境紀錄都幾多 應該表現良好

去5日 返黎都未正式過期

太大罐 食住藍罐先

唔係日本hea，日本入境規則講到明有效期就得。冇6個月規定。

韓國都冇呢個規定

台灣上年改左3個月有效就可以

樓主係唔係而家準備出發去機場
祝你有個愉快既旅程

8日一定出唔到

試過卅幾日出到境
8日，祝你好運

抵死你死啦支那狗

咁啱遇著個揸正黎做你唔洗返黎啦
洗籮友踎監啦傻仔

地勤都唔比boarding pass 你啦

其實唔係度度都要半年有效期

多謝你啊 依家先開始汁野 頭先灰得濟冇心機汁

冇計啦 博下

謝謝

sorry

唔好啦

正路都唔會比既

泰國寫明要半年

點講都無用，泰國好閒，你要申請上報，我地只可以幫你推一推

air asia 有機wo

應該冇問題 食返個芒果糯米飯b

飲返個椰青添啊

唔洗博喇傻系
無左張機票時都慳返啲車錢啦

幫你睇左了 需要最少6個月

可以考慮下即刻買飛去第D唔洗6個月既地方

對唔住 要你勞氣

聽日去機場睇下有冇plan b 先

要半年有效期
唔係你機都上唔到
台灣韓國果啲地方就可能都俾你三個月
你8日

利申讀旅遊

試過唔夠半年飛泰國 我個陣都好驚 仲早左2個鐘去check in ，我上網睇d人話打去領事館都得 所以早d去驚出唔到境都可以打電話睇下有無得救，點知地勤問都無問，又上到機，泰國入境又無出聲就過到關

都有見過得幾日都無事 不過唔知堅定流

有個問題想問，佢用舊passport number book定左機，航空公司受佢用新passport with new passport number 上機？假設佢申請到BNO emergency passport, 連nationality 都變埋都ok?

第一步

由於Air Asia 個網維護 要等到3am先開返
岩岩就試左online check先

佢係寫checked in 既 不過有個紅色感嘆號

出到boarding pass當你贏
不過而家離境前個位改左用機睇你本passport, 唔知部機會唔會叻到識睇埋個expiry date唔夠半年喇

唔撚驚啦樓主
上年暑假去美國臨去機場先發現本passport唔夠六個月
去到國泰個counter佢地都係up兩句都出boarding pass比我
入美國境幾撚驚個海關原機遣返我
結果個黑妹問都冇問就比我入左境

美國海關主要都係睇visa嗰頁
主要都係周你兩句同行李

個個國家唔同
你美國有十年簽證，人地可能都有晒資料
泰國免簽證，佢地做法未必一樣

樓主好豁達
祝你好運
Btw唔好玩zip錢，因間周多你兩錢重，啲東南亞國家

lm

樓主你online check in 攞boarding pass
唔好去counter

去到gate口 開定passport 個名 同埋 boarding pass
比佢地對

一般佢地做野都求鳩其 岩名就放

咁你咪成功上到機囉

On9你入 Jul 2019 咪得

樓主加油
唔好玩zip錢+1
雖然東南亞地方，但唔同人有唔同睇法
陣間覺得你睇低佢乜乜乜
旅行唔係得呢次，泰國又唔係聽日就陸沉，下個月先去都得啫

好出奇呀
岩岩我路記得帶passport
宜家拎完訂過張再飛

樓主出發塊機場未祝你好運

假膠 入證件號碼嗰度唔洗入expiry date?

小心去完返唔到黎
好似呀朗咁

見到樓主個POST先記起我3月19到期 但2月24要出發
已經諗住請假去搞特快,但都唔知得唔得,特快都要等12日
心諗仆街啦BOOK左2間超貴酒店, 咁近又無得退錢

但好彩.... Search search下發現日本係直到到期果日先唔比
好彩係去日本
日本萬歲

BTW 希望樓主去到啦
本身諗住笑下你
原來發現搞咁多先無得去個感覺係好撚慘唉

我試過passport仲有一個禮拜到期都去到，本身無留意原來就黎到期，好彩check嗰時個地勤話秦國ok, 咁先上到機，唔係就奶哂嘢喇

check-in

準備好見入境處未

多謝你啊 其實一開始係灰到盡頭

......冇諗到添

thank you

未啊 岩岩諗完訓返少少先出發 依家刷個牙就出去喇

你指online check-in 定係買機票個陣？

等住睇你遊記

我4月都去日本 好彩依家我夠時間續過本

係咪咁開心啊

我覺得你會唔記得

去試吓囉又無壞

香港護照去泰國唔洗半年有效期
只要離開泰國境時護照未過期就得

因為佢你去秦國
但你去泰國

加油呀樓主！！等睇結果

難得放假 梗係要搏下
最多到時真係上唔到機
即刻買機票去其他冇半年限制嘅國家玩

等結果
加油

Destination - Thailand (TH)

Passport
Passport required.

Document Validity:

Hong Kong (SAR China) passports must be valid for the period of intended stay.

Warning:

Passengers with an APEC Business Travel Card must travel with a passport. The passport number and nationality must match those stated on the card.

Visa
Visa required.

Visa Exemptions:

Passengers with a Hong Kong (SAR China) passport for a maximum stay of 30 days.

Passengers with an APEC Business Travel Card valid for travel to "THA" for a maximum stay of 90 days. The card is valid for the countries listed on the back of the card.

Additional Information:

ACMECS Single Visa issued by Cambodia and Thailand are valid for 90 days from the date of issue and are valid for a stay of 60 days in Thailand. Holders of visas issued by Cambodia (marked KHA) will be required to pay their fee for Thailand upon arrival in Thailand.

Visa exempt visitors older than 12 years must hold sufficient funds to cover their stay (at least THB 20,000.- per person or THB 40,000.- per family). Proof of funds includes Letters of Credit, vouchers, Miscellaneous Charges Orders (MCO) or well-known credit cards, which are honored in Thailand.

Extension of stay is possible for visa exempt passengers.

Warning:

Visitors who are visa exempt but do not hold return/onward tickets could be refused entry.

Visa exempt nationals must have passports and passport replacing documents with at least half an unused visa page for entry/departure endorsements by the Thai Immigration Service.

你去唔去得多過8日？
同埋記住帶夠錢係身呀

終於有人探牙朗

如果冇今次泰國之旅我就肯肯定唔記得
經過今次我諗我呢世人都會記得去旅行前要check

any update?

去5日咋
帶夠啊 特登琴晚拎哂d錢放入袋

去緊機場喇 但係今日馬拉松封路好似有影響 我有少少驚

咁應上到機啦
check in 都係睇e個

泰國咋
唔係美國

特衰去美國都唔使半年

已經提早左出門口 上到車睇手機先知馬拉松要兜路 原來要兜好遠
會唔會俾上機但係趕唔切

關海關咩事？

留名睇結果

Live左

加油💪 本身入黎諗住睇人仆街最開心。但諗諗下請哂假book哂野冇得去好慘，希望你寫到遊記。我將紅同白獻俾你 magic!

你大獲了，好多地勤有上連登
已經係同事之間傳開
隨時已經開埋briefing捉9你
本身有機會博到今次都

親身經歷 泰國試過唔洗6個月
但冇你咁跨得返幾日到期
祝你好運

放心你一定原機折返

出埋片睇地勤點講丫

樓豬有update未

timatic~~

依家先岩岩過青馬咋陰公
倒屎咁早起身都要遲

呢個好似好堅咁喎

香港人是旦不張信用卡都爆咗佢個最低限額啦

日本你landing 時passport 無過期就ok

人地話過咗期

祝成功，唔寄件網上check in點睇

佢話臨返嚟發現已經過咗期
可能佢arrival 時未過期

簽咗waiver地勤一定比你上機，去到泰國就......

多謝你啊 但係有件行李

幾點機? 未到機場咩?

到左機場了 要去面對喇

警戒世人都幾好呀

好緊張

飛到泰國返唔到香港

Lm

On9仔

有冇 updates?

樓主排緊邊條隊？過黎幫你

Lm待笑

live左

試過去秦國 護照仲有三個星期過期都比入境

小心去泰國回程被泰仔 咗

加油

呢啲唔係叫玩命 係on9

我識你 你咪之前拍尋秦記嗰個人囉

等update

lm
其實應該機就上到
不過要俾counter問多幾句

行去櫃台前面心入面演練過無數次如果佢唔俾我去應該點做

流眼淚定係扮平靜同佢傾好

點知個地勤姐姐全程一眼都冇望過我
係一眼都冇
直到我為左試探下情況，問佢尿袋係咪要跟身

佢先用把感冒既聲同我講話要跟身

之後就俾左boarding pass 我喇！！！！！

第一關pass左！！！！！

樓主加油 希望你去到 記得打遊記

返秦國用回鄉卡

如果上唔到機條女會唔會殺左你

小心係禁區比人捕獲

恭喜你

入到離境大堂見到有清話passport就過都有機唔俾出境

所以我見有得用身份證 二話不說收返埋本passport

再pass多關

樓主好似係女性黎

所以我琴晚由頭到尾都係驚呢樣
去到去唔到 冇左成筆錢 都冇咁緊要

仲有8日驚咩

LM 等遣返

等體打大佬

對面入境先係大佬

Live

留名待笑

加油
留名

留名學嘢

LM唔知以為你運x

希望你唔駛今晚返黎

加油！

香港入境處實俾你走架喎，只要你有身份證就得

係差在泰國肯唔肯俾你入啫
等睇你一陣俾人遣返返嚟香港

其實地勤check嘢都好隨意

港女打卡位打個卡先

最後無論機場即日來回又好
去得成都好

希望睇到呢度既你地之後會記住

去旅行前要check護照有效日期
去旅行前要check護照有效日期
去旅行前要check護照有效日期

因為琴晚個種感覺真係好刺激
成晚冇訓過咁濟
好眼訓啊

搏佢怕麻煩俾七日你

你入到泰國境先講

有D要半年，有D唔過期就得

有一個方法，保證你肯定入到泰國，甚至可以響個邊長住，就係帶 d 木雕過去

下 會俾你入境咩

留名睇遣返

今日星期日， d 機都會幾爆，如果佢唔俾你入境，而 d 機又無位的話，你就要訓臭格訓到有位至返到嚟

希望樓主可以過到關

即日來回
去到落地就會叫你搭最快果班機返香港
班fd就玩得好開心
你自已一個贛鳩鳩搭返香港柒幾日
返黎仲面比玩fd笑
諗起都陰公

88

除左回鄉證係唔太睇你淨返幾多日

上到機當你贏

當你90 日免簽再延長一次免簽未半年囉。

泰e 道更加無可能，人手 check 就話走漏眼啫
電腦點會呀

留名睇遊飛機河

我都試過唔夠半年期，果次我都上到機，入境果陣佢仲提我passport就過期
利申：都係去泰國

十年Visa, 預你係美國攪埋本護照

出境係鬆 入境先問題
一般出境就block你 係驚比你出境 都入唔到境
你仲要講到個地勤鳩下鳩下 分分鐘比佢陰一獲
到時去到唔比入境 要即時比錢買機票返
到時 時間金錢兩失

你過到check in個關就贏，基本上入境處無權阻止香港人出入境 就算你無證件都走得

Live左，gate close未？

出左就上到機，等到埗的試練

好快可以返屋企訓

坐監

依家上左機喇 岩岩掛住去廁所同影相

機上又可以好好演練下一陣到埗個陣d演技

頭先上機過gate個陣，幾驚個檢查boarding pass個位地勤會叫我唔好上機

想同樓主搭飛機

泰國其實可以,上次同行個friend 都得

唔洗試 命都唔會有得你玩
機票改日期 再換新護照

準備咗利是封未
唔係事必要用，一但俾人捉咗入房，喺啲海關猙獰嘅面孔前都有啲嘢攞出嚟唔使咁肉酸嘛

真係有

起飛了

祝你好運，旅途愉快

樓主去舊機場，會唔會有希望成功呢

留名

就算偷渡都得

Airline 唔比你上機，完

圖

個樣正常+有回程機票就可以

點知去到秦國先唔比你入境要你返轉頭先仲大濟
不過秦國就有機會可以用利是搞掂既
但係你返黎香港果程,出入境果陣又要驚多次

赤鱲角一日遊

返黎驚乜？

俾得佢入就自然會俾佢走，唔通留佢響度晒米飯養佢咩

Lm等答案

巴打姓李？

希望樓主玩得開心啲！！
冇事嘅冇事嘅
留名睇遊記

Lm，樓主加油

幾點機到步

3個鐘後等樓主update!
Btw 樓主係絲打

Passport寫住性別係M呀

留名睇入唔到境

去秦國

男人老狗油指甲 秦國應該比你入

唔洗博 有3個月定半年唔洗飛

live 真係上到機??

好期待

佢有兩張機票喎

小心兩個去三個返

幾勵志 起碼樓主唔似以前上黎問passport 班友串隻柒柒咁

留名跟進

去泰國 passport回程返黎未過期就得

佢直頭過咗期喎

拎快證啦

留係秦國度姐,無咩問題

On

好勁 咁都出到境

留名睇樓豬入唔到境條女自己去溝仔

我妒忌啫，玩得開心啲，記得買手信返嚟

多數過左地勤就得
去到當地入境唔俾你入 airline好大獲

lm 睇即日來回

恭喜樓主！玩得開心啲，等睇你遊記

Lm 睇條女過左
樓主遣返

玩鳩地勤正仆街
留名等睇樓主上新聞
泰國咁黑暗想鎖你就鎖你，唔洗指意支那使館會幫你

留名 等樓主飛到

Btw,巴打下次唔好貼埋個坐位出黎

繼續留名睇下會唔會即日回港

唔夠半年既話
Expiry date 要耐過return 一個月

泰國入境處可能有人上緊連登 等緊你落機

呢個post竟然冇人同樓主同一班機相認

位都貼埋出黎 無所不在既連登仔竟然仲未出現

等睇比地勤屌

留名！

我都試過passport 過期兩個月，都去到泰國
証明地勤，入境處，都好hea. （上年7月）

樓主去探牙朗？

期待樓主既結果

追到live左
留名祝閣下旅途愉快

9up喳？

其實好hea....
樓主應該靚女，泰國實比入

搏咩呢？
係唔俾你上機架

點會有可能呀

上網啲人真係9 up 唔洗本

巴打地勤？

Lau ming

依個post好睇

巴打泰國stay幾耐

劉明

夾兩張毛魔就入到

計返時間
應該一點半就知道樓主使唔使遣返

好快就會有人話，唔使護照都去到日本架啦

試過得返四個月
地勤話可能唔比上機
因為咁樣有咩問題佢地要負責

不過我老母係泰國人
佢地果邊講好左話係泰國人就無問題
要通知埋泰國果邊我先至上到機
果次坐泰航

2個鐘前上左機

樓主落機未

應該兩點到

係啊

仲有16分鐘左右

1341到

MON住樓主部機

直播樓主返香港

你以為，其實最後排隊上機睇機票passport個關先係真正check日期個關，因為如果俾你上到機入唔到境航空公司要幫你安排翻航班翻香港，前面個d check in 出境都唔係好嚴

樓主好大機會應該上唔到機，職員帶緊佢兜翻出禁區

已經開始 descente

FL135 ,274

本身覺得樓主實比人遣返
但睇完呢張圖又覺得樓主應該會成功

請追post

睇黎某航空公司又要上報

LIVE 留名

已經對準跑道準備降落

Passport 性別係M，但隻手甲⋯

樓主左手揸passport，右手影相
女朋友右手幫佢遮名

有兩張機票

兩個人去

樓主同女友去？

有三個人返呀

點睇都似係樓主右手影相，呢隻手係隔離啦

洗唔洗即日來回

啱啱睇到

如果入唔到境洗唔洗跪玻璃

準備迎接樓主啦

1000尺準備

AIRINDIA 509 Runway 21 R Clear to land

追到live

希望live睇到樓豬點

Landing

睇到好緊張

上面啲人話樓主男人老狗搽指甲個啲係咪外星人黎
相入面有2隻手係度 咁既角度 唔係一左一右企
點撚樣係中間插隻手入去影相心口生多隻手啊？

樓主已經降落啦

好刺激

去移民局前快啲回Post

痴線大家mon埋架機

曼谷機場一日遊

咁耐都無消息…俾泰國入境處捉咗入黑房？

好睇留名

留一留名

呢個擺明CM個個system來 係咪

香港唔會因為護照有效期而唔畀你出境

航空公司會唔畀㗎
如果乘客因為冇有效護照而被遣返

航空公司會好大鑊

緊張時刻

樓主仔嚟
佢條女應該幾掂 隻手

如果泰國嗰邊捉到你唔比你入境，幫你check in個地勤分分鐘要食warning

講緊過關

鬼有咁快冇上網咩

準備翻黎啦樓主 Welcome to Hong Kong

有冇人幫樓主check下最快邊班機返到hk

泰國機場排隊入境條隊有排排啦

你都知有cm 呢樣野 仲問咩係咪姐

樓主依家心跳應該過百

我知有CM 但係唔肯定係咪 可能人地airline 行緊舊式

樓主由頭到尾都冇post過expiry date出黎
不過睇古唔好博古 lm

FD502

唔同system check tim個樣都唔同啦
佢張相明顯就係cm黎啦

#260

排隊過關都有得上網，樓主到而家都無消息，相信都應該係被扣留緊

pm

其實好反智 本passport寫就寫十年期但實際得九年半可以用

今日17號

樓主落機有wifi la wo 應該

自己又話擺明係cm 之後又問人係咪
都唔知做咩

Live左，樓主仲未上水

女朋友可以獨遊泰國啦

岩岩落左機喇 頭先去左唱錢同掛住睇留言

好鬼多人排 目測仲有半個鐘先到我

正常land緊已經會插定電話卡 但樓豬仲未出現

未買電話卡啊 本身諗住出去買

當我冇講過

用緊機場wifi?

樓主準備回程未

秦國

我頭先仲諗緊 係咪有咩遮漏左

我又唔係地勤 點會知唔同system個樣係點

岀唔到境
條女自己遊？

係啊 機場Wi-Fi有幾個要用電話登記用唔到

頭先見到黑房出面有個黑人死狗咁坐左係度

希望一陣唔駛問佢how are you

live

等樓主等到好緊張

可能運木雕比人周到準備入土搵牙朗

就黎到我喇 最後15分鐘！

樓豬有冇諗過比人遣返 咁女朋友點算

攝定d錢係passport 到

會唔會比人拘留
去到秦國先比人發現係咪仆得街

支持樓豬寫遊記

唔係講笑 我今日個髮型同衣著有少少似牙朗

雖然樓豬唔check清楚護照係柒啲
但欣賞樓主冇笠水
仲定期update 消息

Gogogo

真係好緊張 加上呢度唔俾影相

應該冇事嘅

咁唔好影啦
等陣因爲影相比人捉 唔係護照

去幾多日

等你好消息記得過完關即刻報平安！

5日啊

多謝
最後直路喇

過到關記得報告泰國遊記
過唔到都上嚟記錄低羈留點滴

應該冇事既

希望樓主成功

利是記得夾係passport最尾果頁

Live左

live！

live啦，情況點先？

集氣唔洗被遣返

前面仲有6個人
仲諗緊塞唔塞利是
定係全程傻笑扮唔識英文？

扮冇野算啦

叻仔

痴線塞乜撚利是
咪此地無銀喇

一陣塞番兩包粉比你啊 扮唔知咪算

加油呀電車

我覺得塞咗無壞

到樓主了

忽然推得好快

係都入房先塞啦，係櫃枱塞咁撚揚，唔撚知以為你走粉

原意諗住鼓勵佢地辛勤既工作 冇其他意思

過唔過到

返工啦柒頭

有咩留返同泰王講

唔好痴線信兒登仔
扮冇野光明正大比本passport佢

Ok

咪當人ON9先得架

有咩事入多你一條罪到時就真係去見牙朗

咪塞利是啦痴線
一陣鎖你入房

gogogo

六個人都咁耐嫁

你搞到我都好緊張

then

check緊了

到未未

有bno咪申請emergency passport

劇都唔煲走過黎live

點？

得唔得呀

仲玩電話

點呀？？

無事跑

加油啊樓主！！！

仲㩒電話

講啦

咁耐？

講護照塞利是嗰啲是咪智障
泰國00年代已經裝哂CCTV唔俾官員收片
個CCTV仲有人即場睇住捉到收片有獎金
所以泰國黑錢全部排隊時收

一陣護照冇問題但因為個利是搞到探呀朗就好笑

樓主

然後呢？？？？

睇嚟入咗房了

痴線好刺激

F5F5F5

我都覺

去啦電車！

咁耐既

係咪遣返啦？？？？

喂呀唔好亂講

入緊黑房了

樓豬

係啦。。。幾分鐘無覆，應該GG

live樓主過唔過到呢

2分鐘了

然後就沒有然後了…

omg.....

RIP

遣返啦
你條女我接手啦

睇黎可以返香港啦

俾人拉左了

完

可以即日回港了

準備利是啦

佢點講

咁條女咪要自己一個

女朋友點算

樓主，好緊張呀

遊飛機河

秦國旅程就此結束

香港接機團召集

我覺得可以過到 但番唔番到來係另一回事.
等睇結果.

我接手

無圖唔信你

都叫搭過下飛機呀

即日來回秦國不是夢

咁搞接唔接到機

咪撚推咁快 一陣1001 樓主覆唔到

如果成功 樓主一定勁快打卡
睇黎兇多吉少
希望秦國入境只係循例

永遠懷念樓豬
入到去幫我問候下牙朗

最後嗰個開新po ok

佢地研究緊我本passport

屌仲敢影相

gg

仲有機會

你唔係真係塞利是下哇？

仲夠膽影相

仲有機會？

樓主唔好再影相啦
驚你因爲影相去搵牙朗

研究緊仲有希望嘅！

唔好驚，驚就一世！

你比你女朋友電話我
等我照顧佢啦今晚

有咩研究

其實點解一定要半年

樓主唔駛驚,我而家人在秦國
萬一你要返香港既,呢幾日我幫你招呼你條女

同牙朗過年啦

去大定個便先啦
一陣通櫃無咁痛！

唔好咁痴線啦仲影

d眼淚儲緊出黎 手震埋

每個地方都有逗留期

作個完美藉口求人啦，話今次黎求婚，希望佢地放你一馬

On9 遊飛機河

果然係牙朗d fd

be strong

樓主加油

樓主準備好返香港未

Confirm絕對碌七

頂住啊

淡定啲 無事嘅 廢事人地以為你身有屎

都叫做有去到

樓主真係咁唔好彩比人遣返嘅，今晚出來請你食飯ok

竟然係直播

唔好啦 岩岩訓完3個鐘好難再訓架喇 俾次機會啦

遣返張機票係邊個出錢？仲有無飛機餐食？

返到香港條女就會叫你中出佢

個人唔洗入去比人問話?

狂f5 中

希望樓主大步檻過

去轉泰國，可能返到香港係條女中出佢

樓主無事嘅

睇黎你未訓醒頂啦

禁爛左個f5

未洗住 佢叫左我係出面等 佢拎左我本野入房

咁你女朋友呢

幫你checkin 條地勤要爆獲打report了

樓主rip

之前我都試過臨去沙巴護照過哂期 野都訂好哂

不過我就冇去機場啦

係隔離一定等緊

希望樓主無事

仲有灣轉！

希望你順利啦

研究咁耐做乜

返香港啦~

rip

佢地都想舒舒服服開工姐，希望唔會搞你啦

條女有冇屌柒你

齊*

係囉 俾就俾唔俾就唔俾架啦

搞到追POST 都好緊張

研究緊屈樓主咩罪好

暫時仲未

有無西面

娶得過 脾氣禁好

佢有冇打算同你一齊番香港就真

幫你去投稿

傻鳩

都未 一齊研究緊集緊氣

諗定點箍煲都得

希望你順利入到境啦!

啲野用你名定女友名book ，萬一樓主過唔到，女友會唔會連酒店都checkin唔到

好緊張，就差一步，希望樓主入到境

要西面嘅之前都西咗喇
又唔係啱啱先知passport到期

樓主女朋友好好
相信9成9港女都會西面屌柒你on9大意

太掃興

要西一早西左啦

同酒店講返應該無問題ge

研究咁耐

正常都會屌啦 關港唔港女撚事咩

係正常港女先會屌

有無得投訴香港果邊地勤，叫航空公司賠

我都係咁話
可能條女諗緊終於可以自由去玩

哈哈係cm啊

樓主呢

你咩意思

你on9?

已經係自己柒仲要叫人賠，你想樓主柒多獲呀？

用咩原因投訴？

應該入到既

研究咁耐既 應該捉樓主入房問話

香港咁多on9

自己責任黎

正宗香港人 乜都r一餐，仲大大聲我無錯

樓主應該被問話中

白痴仔係又投訴唔係又投訴

研究緊收幾多片

試下之後解釋返啦，有回程機票同酒店booking

點入呢個畫面

樓主呢？

都叫你比利是啦

到底突唔突圍到，好緊張

真係好刺激

airline係有責任唔比你上機既其實
如果樓主真係比人彈返香港
幫樓主checkin條女就比人warning 硬再寫report
但叫airline賠錢就on99

應該係問吓老闆俾唔俾入
廢事孭鑊
你扮死狗應該有機嘅
泰文對唔住好似係 kor tort

買得 然後到泰國同女瘋狂扑野

累人累物

Live 好刺激

禁幾個制就check到tim啦

扑到指甲油都甩

Live!

樓豬消失左

問完未呀 又問行程住邊回程機票買咗未啫 快撚啲啦 咪阻住樓主拆野

其實研究得，應該代表有得傾，真心希望樓主成功，但下次咪咁柒喇

留名睇樓豬滯留秦國 畀人捉去變性做鷄

請問點禁

睇到live 左

條女自己都傻鳩啦
一係佢問過leader 話放 一係佢睇tim話唔洗半年/3個月
如果唔係佢比人屌硬

樓主你點啊

你話係cm入面點入？

冇事，上年去仲有1個月到期都入左

唔記得啦
無做地勤好耐 總之幾秒就開到個tim黎睇

無得搏
試過差五個幾月都出唔到境

巴打唔追po?

Yes

佢見你兩個人應該會好d

家下撈咩

人嚟 同我接樓主機！

same

剛剛先睇到個post, 樓主其實唔洗太擔心

好糾結
本住連登仔性格又想睇樓主仆街
但樓主態度良好 熱心update 又想樓主可以同女友係秦國瘋狂啪啪300回

唔自爆啦

但有冇比人研究passport?

in 地勤有冇話速成倉頡要打到幾快？

唔好影衰香港 ok?

你應該發現果下即刻聯絡航空公司同泰國領事館留底備案 你而家last minute咁樣邊有得救

樓豬俾人捉左入黑房

comment 唔睇住
頭先經歷左我人生最長既20分鐘

唔打中文的
打英文 但d英文係小學程度

即係得左？

陪你老母咩
影衰香港人

regulatory > timatic

成功了？恭喜巴打

入到境未姐

竟然得左😆😮😮😮😮😵

樓主呢個留言禁隱悔既
姐係得唔得

個責任係對入境國唔係對樓主喎

最後武士?

強帖留名

係囉，過唔過到呀？

即係得咗啦

未試過要打中文

好緊張呀

集氣
應該無事既

得左？

樓主唔係諗住去到結局玩open ending呀？

就算比你過, 番來出境 泰國, 入境HK 都要擔心兩鑊.
我諗最後都比你入境, 之後你食自己諗點出境好過啦

影張相報個平安啦

咁睇好似得左喎

咁講姐係得囉，諗定今晚去邊度屌ladyboy

我地f5都㩒左20分鐘

恭喜樓主

入境hk可以id card

就算過期 佢都係遣返番原居地
仲要樓主張機票係番香港 更加冇問題

定係樓主個20分鐘唔指比人研究passport...

香港人唔洗擔心 點都要俾你入境香港

去到一定返到

會唔會開2 想睇樓主女朋友泳衣相

捉去醫學院研究做ladyboy

好緊張呀屌！

番到黎e道咪得

香港人去泰國唔洗半年有效期

係咪趕住出去拎返件行李？

樓主成功？

而家好似電車男咁，大家都好緊張 樓主加油

頭先有2個入境職員 唔識講英文
有一個泰國小哥做翻譯
佢先後2次同我講唔得要我走
第一次係話就咁唔得
第二次佢同我講要搭飛機走喇 你女朋友走唔走？

跟住我坐左係度唔講野 d眼淚就一野爆哂出黎同佢講可唔可以俾次機會？我黎求婚架，我一定會準時走架，我回程機票都買好喇

樓主唔係update禁耐玩爛尾呀

可能係比人179屎眼左二十分鐘

真係聽啲巴打講 用呢招

禁好戲

笑到仆街
真係聽兒登仔講求婚？

男人老狗喊咩7~影衰香港人

求婚

誇張到

屌成隻支那蝗咁

奧斯卡金像獎就係你

叫你比求婚介指黎睇下咪出事

有研究但照入到

大家交戲姐

你交到戲 人地入境都好做啲

祝樓主死全家

咁求婚戒指呢？

泰國出意外

唔比人係泰國買 ??

咁姐係入唔入到

屌 求婚都講埋 究竟有幾想去泰國。。。

駛唔駛做大龍鳯

回程啦88

求婚唔一定用戒指

求婚都岀埋

個F5就爛

ed sheeran 靚唔靚仔？
根本勁毒男，
人地而家幾紅
2019喇大佬，
明星一定要靚仔有型係你D膚淺又老土既人覺得ga ja,
比起睇tvb D 無才華靚仔，
我會想睇肥仔lor

求分

做乜勁

點呀

即係入撚左未

錯post

係咪泰文黎

樓主真係戇鳩無藥醫

你都咁要面啦
順便跪係到啦

上機返香港啦

即場求婚

整兩封老毛搞掂佢啦

即係掂咗, 恭喜你

點架

係咪姐係成功左

起泰國簽左紙先好走

得左記得買手信比建議你話黎泰國求婚果位巴打

去九龍城買

喂，樓主講埋下半part先啦，咪鬼好似cctvb d套咁又要等下回分解

秦國入境：「求完好返你個香港喇，唔送」

演藝派會員

總結呢單野
樓主唔check清楚護照
入境個陣又影相
又信哂兒登仔
咩攝利是 求婚
開始懷疑樓豬智商

FF到樓主男人老狗係度喊
就覺得好好笑

泰國人好nice 好單純
可能真係被樓主過到骨

文呢

求緊婚

mon都禁裂

就快爆post

睇完個post即刻去搵返本passport 睇下幾時過期

岩岩買完電話卡 依家叫車上的士 一陣上的士再打 我盡快

求撚完婚未

入到

恭喜

咁都入到境

真心泰國官方同香港fd過夾band
預咗你會返香港架啦風險極低
差在人地要埋數寫remark
你醒水做個波俾人上
人地易寫D好做D

冇 本身係黎出trip 同佢地講番就俾我入境
邊駛搞咁大龍鳯

上到的士即係無事啦
完

邊個會去秦國求婚
你咁都講得出

秦國ok,泰國就唔知啦

恭喜晒入到境, 無事真係太好

咁都比你過到????

樓豬一定好好戲

真係入到

啱啱搭地鐵油塘去寶琳方向，前面個連登仔都睇緊呢個post! 係呀，係你呀，灰衫眼鏡黑背囊，背囊有支道地

咁都入到

屌你樓主快d講個過程啦
你人生最長既廿分鐘亦都係我最長既廿分鐘呀

無天理

你想點

想識人

從此會多左好多passport就過期既港豬去秦國求婚

我黎架，見到你睇我啦

我上次試過 仲有3個月過期 要打去領事局問 問完ok就可以上機 去泰國空姐會問同會check

之後實好撚多人passport唔撚夠期學樓主用呢招
影撚衰哂香港人
希望樓主比人遣返 垃圾

秦國咁多地方
唔揀個好feel少少嘅
而係揀曼谷求婚

笑左
Airline 同地勤表示多謝你
唔洗賠錢

可以照 warning

恭喜樓主，相信樓主頭先心跳去到180

上左的士喇 依家打

快啦樓豬

恭喜樓主咁都比你入到

呢到應該有小小錯 去台灣入境係至少三個月就可以
我咁清楚係因為我咁啱同樓主有相似經歷
事關我本身十五號去台灣但我申請唔到台證
系統話我護照有效少過三個月唔得
我果下嚇到鳩縮 因為係去睇演唱會
但我計返其實係有九十四日 夠三個月
(2月15號飛 5月20到期)
咁就膽粗粗無台證情況下照去
上機前俾地勤截住我 問我有無台證
我話無整落地先搞 佢都好好心幫我計日子係去到
去到台灣整visa果到個staff話你都好好彩有九十三日多三日 唔係就唔俾我入
最後仲同佢傾咗幾句講下林俊傑
因為我係去睇JJ演唱會

呢到都提醒大家真係最好set個提示係電話到提自己半年前好去換passport 因為好多國家都係六個月有效期 好少係三個月 好似台灣咁

開定2

樓豬開定post2啦

痴撚線
好撚正

好癲，樓主簡直係型到爆，能人所不能

恭喜晒

我係你就唔會咁on9喇，次次都要提心吊膽

痴撚線

Lm樓主咁都入到境奧斯卡演技

出文

唔好開心得咁早
part 2應該係去中國領事館?
過左期出唔出到境

睇到緊張埋一份
全部人同樓主一齊經歷過山車嘅心情

追下post啦
樓主話過期前會番

訓醒未

既然係咁順手求埋婚啦

等睇 PART 2 返港

你估到個開頭 但估唔到個結局

嫁佢睇住honeymoon嗰陣入唔到境

tldr

點解要咁博人同情 過咗期咪下次先去
個個都好似樓主咁 咁呢個世界咪唔使Passport？
屌你老母 垃圾連登仔仲喺度叫人講大話
唔撚知醜

如果到時有咩依郁，個地勤姐姐就會爆鑊，要簽warning

咁你係咪真係求婚

咁你就收皮啦 又要回post又tldr

咪係
成班垃圾咁做同大陸狗有咩分別

恭喜哂

啲人叫樓主攝利是 樓主真係想咁做都on9

樓主都無扮求婚
同埋跟左Timatic做唔會收warning 囉

連登又真係好多大陸狗，睇身份證嗰個post就知

係好睇既
恭喜樓主
不過我諗泰國個邊都唔知原來你咁高調咁入境
遲d一定有其他人學

吹呀

試過, 畀人捉入房仔, 傾咗半日 自由行就ok

如果airline個timatic 寫唔洗半年同3個月有效期
咁樓望又無做錯到喎 佢係可以入境嫁喎

睇完就算, 樓主做法唔值得鼓勵

你話得番幾個月都算, 樓主得番幾日根本就唔應該放行

達陣

我都係咁諗，一陣鳩假期同d content farm上嚟攞料搞大咗件事又有大把人學樓主 到時又柒出國際

其實佢出黎同我地講野之前

有pair情侶俾d有槍既帶左過黎，然後同入境d職員講左聲之後佢地就俾人帶走左

再之後有個本身坐左係度既外國人伯伯都好嬲
咁走返轉頭

翻譯哥哥過黎同我講第二次之前，本身拎左我passport既叔叔好大聲講左句cannot ，之後翻譯哥哥就過黎叫我搭飛機返去，問我女朋友要唔要跟埋你返去

我當時靜左坐左係度，我問佢係咪真係冇轉機，因為我朋友send左相俾我，佢地幫我check左話好似update左，只要有效期內都ok。之後我就真係拎左我朋友send俾我既相同埋呢個post入面幾張相俾佢睇。（真係唔該哂你地，連登有愛）

咁個翻譯哥哥睇完就直頭拎走埋我部手機去同佢地傾計，愈傾就愈多人，office又走2個出黎，本身係counter截住我個個職員又過左黎，最後連著警察衫既都過黎睇下咩事

唔係講笑，我本身諗住過黎係拜四面佛，我琴晚係屋企已經念過一次，我係佢地討論緊既時間再念，當我打開眼，隔左一陣，個翻譯哥哥擰轉身對住我good

個下係呆左唔識俾反應，本身仲諗緊返到去仲返唔返工，駛唔駛扮無野咁上黎話你地知。

最後個叔叔好嚴肅咁叫我過去影相過機，大步欖過。最後翻譯哥哥同我講話可能真係改左，但係我地冇咁多時間check同考究，所以我地仲係揸緊國際標準6個月有效期，今次冇問題俾你入境，下次唔好喇

要多謝各連登巴打，我朋友 同埋翻譯哥哥 佢真係好靚仔又斯文

泰國-曼谷 Day 1 ！！！

呢班仲衰 一陣搞到樓主坐監
班pk拍拍seafood就唔關佢地事

你好👋🏼

大家真係要記得check passport
非常唔建議用樓主呢個方法去搏入境
畀入境係好難得嘅人情 唔畀入係道理

全世界錢務員做野都係按本子辦事，我十年前試過全家買曬機票去台灣，星期六出發，我5日前既星期一發現柒區護照已過期，即刻請假去入境處約見左個肩頭三粒花既求情，內容梗係作啦！我都未講完，阿Sir就截住我講，我地做公僕既，係為市民服務，你有咩特別理由，請你寫低，我會照你寫既交俾上司考慮，就係咁，星期五已經有本新護照，星期六照上機去！

入境有咩好擔心
你唔見晒護照身份證都仲可以入境

搞清楚先
如果真係update左 唔洗半年同3個月有效期
咁就算得返幾日有效 樓主都係可以入境 呢個唔係人情 係道理

咁姐係你有冇喊同求婚

你作咗乜

結論係連泰國入境處D職員都唔知到底係咪要有六個月期

恭喜晒樓主

係
樓主話係就係

人地泰國規矩係有效就得 點解唔應該？？

但本身佢係咪真係去求婚？

樓主菊花有無被開發

要六個月有效期係驚啲人入左境唔肯走？

追PO啦

咁佢係咪去求婚有咩分別
佢係entitle入境嫁喎

7日之後係咪有機出唔到境

秦國嗰邊都幾求其
係有心既p張圖都得

不過樓主嘅泰國入境紀錄應該花曬
日後再去嘅話實俾海關周住

開左post 2 喇

(玩命) passport仲有8日過期 但係聽日機票去泰國

無論佢入唔入到境都好
我主要係想講係咪為咗入境就要要去呃人
咁同啲大陸狗有咩分別

結論：護照最少6個月有效期唔係全球一樣
個別國家只要入境出境時仍然係有效期就得
上面巴打唔駛咁快批鬥樓主

第一, 不論果張cap圖邊度黎, 一般旅客被告知既都係本passport需要有一段有效期

第二, 樓主出發左去闖關先有人貼果張圖出黎

第三, 樓主自己都講左根本係連自己本passport都冇check過, 「咁啱」差幾日過期

咁做事法好應該?

其實我唔明d人負皮我係咩意思
咁泰國只係要本passport仲有效就入到境 樓主本野又未過期 咁入到境有咩問題？
佢係咪求婚已經無關係啦 仲講d咩比你入係人情姐
我有跟足你個規矩帶本有效既證件黎喎

事實證明你第一個point都已經錯左啦
有啲國家只要出入境within有效期就得
唔使幾個月

張本係airline 既checkin system 入面cap出黎
入面有齊咩證件去咩國家既requirement
所有地勤都會用呢個去睇證件有無效而比唔比一個乘客去checkin
如果個system寫唔係半年/3個月 地勤就會放
唔係所有國家都要求證件要有半年/3個月有效期先可以入境 明唔明？

我過有個親戚響台灣公幹但情海翻波想自殺，我要去照顧佢.......

因為佢地理虧, 本身想扮理性批鬥樓主, 點知原來制度上樓主根本冇錯
就開始用「不論」,「無論如何」呢啲字眼, 避談自己講過嘅野, 轉講道德問題去批鬥樓主講大話

係無事就唔會一開始比人捉入去話唔得唔得啦

今舖真係要還神啦

尋晚都有人post 過 而timatic 係唔同地方政府俾一齊airline check 既嘢
有啲好人既airline會放上網免費俾人用Tim

演技好啲
人地自然好做啲

講樣親身經驗你知
我以前做地勤個時 台灣岩岩轉左policy 由半年有效轉去3個月有效就入得境
但大把台灣既immi都未知原來轉左
咁呢樣解唔解釋到你既問題

你個所謂事實係馬後炮, 姐係同我第二點講樓主一樣

事實係唔夠半年航空公司已經可以截你, 樓主去到果邊都仲要搏, 搏到叫好彩唔係叫「啱」

咁大個人自己負番D責任, 最驚係有下個有樣學樣

Thailand唔係岩岩轉嘛
你舉呢個例子都on99

有無泰國政府source?

泰國嘅唯一規定係全期有效
樓主得返8日去7日都冇問題

主要係樓主樣衰俾人截停問好上司先放
好正常出入境處理

指出『一個人要用本passport但冇去check, 臨出發前一晚先揭發現「咁啱」差幾日到期』呢樣野係唔值得鼓勵叫「理虧」?

你根本唔明
唔係每個地方都要半年有效
airline唔會因為你無半年就唔比你上 只會check左你去個地邊要半年有效先會截你
你明唔明
而家台灣係3個月有效
你唔會因為個pspt得4個月 而去唔到台灣 因為台灣只要你有3個月有效證件就去得 明唔明呀

咁咪姐係證明唔係個個immi都知應該護證要幾耐有效先可以入境囉
咁唔知咪的佢入去再搵清楚囉

咁大義凜然一開始就唔會有呢個post出現啦

由頭到尾樓主都係心虛咁搏番黎, 你講緊果d三幾個月

樓主果本就出發出一晚先揭到自己得番幾日, 搏到你就話哦within有效期就得咪叫馬後炮囉, 主權國家審批出入境見到得番幾日就到期會點諗? 咁大個人唔好自己呃自己啦

睇樓主一路過關一路影
自已都緊張埋

恭喜恭喜！

見到(玩命)兩個字,令到單野有d做作

樓主唔知還唔知
佢有權入境係一個事實
你理得佢知定唔知本身
咁佢而家本pspt係entitle比佢入到境咪得囉 咩野叫博？
回鄉卡就算得返一日有效你都可以返到大陸 咁係咪又叫博呀

(玩命) passport仲有8日過期 但係聽日機票去泰國

#996

#997

樓主順便打埋遊記啦

依家派左彩就有班人入黎落注話呀「有d國家冇規定嫁你班人都唔識既」肉唔肉酸d, 依家個問題係樓主唔check自己文件先出現呢件事, 你班仆街有本事就宣傳出去, 個個有樣學樣得番幾日照去泰國就最好, 睇下十個彈番幾多個番黎, 記得拎埋張cap圖比人睇

#1000